it'll be okay like everyone says

it'll be alright and ever so nice

Fk u u dumb axx motherfker

Be nice to me